覺唔覺無讀大學班人視野真係狹窄D？

講緊係睇人人工方面
我同朋友講
讀會計大學畢業
5年後我如果仲係得30k
我真係會接受唔到
我會覺得唔合理 覺得自己好廢
班友就係到笑鳩我哪來的自信
話我大想頭 5年後連25k都未必有
即係我想講 會計黎講 5年有30k
真係好正常 但係佢地就覺得我未出黎挨過
我唔係話睇唔起佢地
而係覺得我地之間個視野真係有少少距離
佢地唔明我地大學生世界個玩法
仲搞到我真係以為自己講錯d咩
諗深一層其實根本無錯到

讀完大學咪又係只識飲飲食食去旅行

覺得人地冇讀大學就視野窄算唔算視野窄

窮人不嬲窮心態 你唔洗說服佢地
大家睇既野都唔同

人去到咁上下年紀就唔會講自己人工
廢事傷感情

你同佢個世界觀從根本上就已經好唔同

窮人上到大學都係窮西心態

連炒股都會覺得驚坐貨

唔睇錢睇咩？

On9
話緊樓主

支持OP同佢地絕交

你認真？

認同你既標題
但係唔認同內容

其實係香港讀大學個班視野都好狹窄
就睇你呢個post 剩講人工已經見到有幾窄

讀完大學都淨係睇人工
又真係幾狹窄

如果講文化講世界視野都認同你

講人工真係笑死
依家出黎做警犬都25k
大學生5年30k 有幾威呀
我有朋友中五畢業做幾年搵緊十皮以上
係你視野狹窄定係你班朋友太垃圾咋

嗰班唔諗住讀大學嘅人冇錯，個問題係喺政策上面，你只係明白遊戲規則，知道唔玩就會死

講緊係人工方面既視野 有冇誤會？

人工=視野？

你冇錯
到你5年後人工幾多都唔好太張揚
話哂一場朋友 唔好令佢地太自卑